真係痴撚柒鳩線唔使攞個心同人講嘢㗎

講完一句問返你想我點應你 on撚柒9 想你死

[sosa

未打完
冇心聽係咁